有無人比女仔話係死毒撚會好興奮?

比女仔用望到嘔心物既眼神望住我

覺得好正

好想瘋狂女仔話我係毒撚

一聽到就會扯行晒

利申

20歲 ENGINE YR2 A0 165CM 樣普通

其實自己真係唔算好毒

死毒撚

男人死撚開啦屌

死毒撚

利申: 藍絲

其實我真人真係唔算毒

扮乜撚啫，你係畀人唾棄嫌棄憎惡嘅核突生物，啲女隔幾條街已經想避開你

你以為自嘲就唔傷心咩？你以為自嘲就代表你唔恨有女鍾意咩？可惜你咁嘅款，今世下世都唔會有女鍾意，收皮啦你

然後幻想屌到條女叫唔好

吊

都話我唔係毒撚

矮仔

吊你老母
165都叫矮?

香港黎講算中等啦0n9

我170都覺得自己矮啦…

165都唔叫矮

吊痴撚線

我行係條街大撚把人矮過我